老豆搵仔和平升級！！ 建議各國禁止香港警察入境

香港警察的專業水平
只係大灣區先值得擁有
等高手上報 小弟不獻醜
香港警察
知法犯法

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

幫手推

第一個 一定係send條list去日本

屌你老母 成班咁撚愛國 但係去日本旅行

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

香港警察 視人命如草芥

攬炒巴！！！！！！

推

推推

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

文宣組

升cup

晨早就應該要做

香港人不配擁有香港警察
要大灣區人至配擁如此高汁嘅警察

push